收到風大戶沽騰訊 買港樓 呢次發達😻

PS 講緊我隔離位個c9大戶

我諗至少升30%